[蝦餃都冇隻]度縮親戚請人飲茶但淨係叫小點

是咁的 今日有個窮撚親戚叫我成家去佢屋企拜年

本來都唔想去 因為佢屋企係將軍澳呢D窮鄉僻壤又遠又唔就腳

但係個親戚話請我地飲茶 又話佢樓下間茶樓遠近馳名

我見佢咁撚誠意拳拳 又講到間茶樓有今生冇來世 咁就成家人晨早出去將軍澳

一落車去到將軍澳 哇DIU你 好似返左大陸咁 周圍都係D大陸師奶圍埋一齊講強話

拿拿臨搵埋個親戚就去茶樓飲茶 去到門口 我DIU! 仲以為D乜撚高檔野 原來係間濕鳩茶樓

入面又嘈又迫又焗 D女侍應清一色阿嬸 仲皺皮過我老母

算數 我係黎食野既 個親戚仲好豪氣話今餐佢請唔駛同佢客氣 我見佢咁撚闊綽就拿拿臨剔籠頂點蝦餃下下火

點知個親戚話呢度D蝦餃係用蝦乾整 叫我唔好食 OK FINE! 我跟手剔籠大點燒賣 你老味又話燒賣唔彈牙

OK 冇問題 退而求其次 叫籠中點牛肉球得啦掛 我DIU 佢又話呢度D牛肉球似鯪魚球

最後成台都係D叉燒包菜肉包蓮容包 清一色小點

最撚出色個籠叫燸米雞 但係D雞俾個仆街食晒 剩返D燸米

呢個度縮親戚又要威又要戴頭盔 我以後唔撚再去佢個度飲茶

40分 有是咁的再加多20分

照叫囉
理撚得佢
大不了反面

樓主個親戚係就係度縮
但樓主都係垃圾一個
又要睇唔起人 又要貪人地餐茶
肉酸

冇笑點
冇起承轉合
冇驚喜

但有是咁的
比10分你啦
10000分滿分

真人真事想要咩驚喜

兒家酒樓既小店梗本明荃實亡,一種起二種止,邊有可能有"成枱"都係小點俾你簡,重作啦。

小點*

你唔知唔代表無

有乜茶樓係有靚女侍應？

0分

有咁既親人賤過狗啦

仆街講野1999到
二種止
兒家 屌你老母

熟口熟面

唔叫灌湯餃？ 辣殺架